ONEPIECE 833情報圖

路飛慘敗

渣GA

路飛死咗

Chapter 883 lol.
Translation of the page:

because you’ve taken me more time than expected…
today’s Tea Time has been delayed by 40 minutes.
…!!
don’t worry, you’ll be at ease soon…
Pattisier!!
yes sir!!!
we were wondering what to do about today’s tea and snacks!!!
We’ve been waiting on standby since 3pm…
we’re sorry, master katakuri “the perfectionist”! You weren’t able to have the merienda (a light meal in southern europe) that you’ve always had at the exact same time every day.
the truth is, because of the 40 minute delay, the black tea has completely cooled down…!!

不死鳥同年糕佬同lv都打唔過大將，當時仲有人話四檔路飛可以同藤虎打平手

明哥最初設定夠同大將同lv 但俾4檔輕鬆秒

準大將呀 邊忽同級

邊度有係
你唔係覺得藤虎唔夠佢打嘛？
你睇明哥擋哂隕石都岀哂力就知有差距

俾4檔輕鬆秒 笑左
人地明哥食左N招大技,最後先至比4檔打敗

羅都打到明哥內傷啦，4檔黎執雞咋

佢睇第二套漫畫呀？

會唔會同大媽一樣食唔到茶點之後癲左

又準備nerf年糕佬

不死鳥咪一樣識霸氣

4王頭馬應該有大將lv啦
如唔係4王一早比海軍滅左啦

咁4王D頭馬有咁多個,咪一早贏左3大將?

大將以前得3個,我當4皇d頭馬真係唔夠大將打,但佢地起碼都只係弱過大將少少,其他有d就係大將同中將中間,所以海軍邊有咁易消滅4皇先

又放生路飛
請確認主角真正死後才好離開

我要打飛你

不死鳥有大將lv

四皇》大將》四皇頭馬，次次都要提下啲傻仔

仲刊就有？

今晚有無

下期6合彩no.係邊幾個

年糕佬都唔知呀

戰力設定好有問題

四皇頭馬應該得一個大將級 除非佢幾個聯手唔係應該打唔贏3大將

卡普一拳一隻不死鳥

係撚咩
邊有即刻收皮

卡普係同戰國、羅傑同白胡子同級

睇到打低明哥已經無動力睇落去 而家到熔岩佬

戰國冇人話佢勁
得卡普係最強海軍炸

越寫得遠越顯得白胡個團d人廢

屌，諗唔到點寫路飛贏就塞個on9性格設定俾年糕佬

根本青出於藍
卡普呢d老將就算吧啦

都唔知講左啲乜

最後路飛食晒啲年糕
Win

啲on 9人設真係多得滯, 越來越趕客

之後路飛就會好似司法島咁出過新檔
6檔XXXXXXX

卡普依家都仲係最強 Wo
戰國同卡普同一時代架..... 青乜野出於藍

年糕佬食茶點郁唔到，比路飛猿王槍打中

係好on9

我都覺....
成團人去救艾斯
最後都失敗而回真係接受唔到

年糕佬自己去做四皇都得啦

白胡團其實行動係成功左
不過尾田要ace死，就屈個理由比ace on9 咁死

路飛傷到卡塔

屌 睇完韓文版笑撚左

英文版

有人話飲熱茶係為左令年糕保持柔軟，因為年糕涷左會變硬變唔到型

卡普+戰國都夾唔贏羅渣

幾難得有個型角，又畀尾田一嘢破壞晒

你老味,仲要下期先知四檔同年糕佬實力差距

食相咁撚衰

其實未必....
好可能係卡普 羅杰 惺惺相惜
關係同路飛 煙佬一樣
未必關實力事

好彩無休刊

未來佬都要柒化

如果年糕佬係傲驕，最後應該會同路飛做朋友，叫路飛幫佢守秘密，反正大家食相都咁柒

屌，笑到我仆街

好有尾田風格

呢集幾好睇
起碼唔拖先

繼變聲皮卡之後又黎一個大口狗

俾人睇到佢訓低就嬲嬲豬

隊完餅乾隊年糕，我驚路飛第時食嘢有陰影

殺自己友卒仔就咁利落 打路飛就留活口俾機會佢還拖
專登nerf對手黎就番垃圾主角水平

咁既設定....仲咁多人覺得好笑.....

其實尾田係咪已經唔會再畫D又型又勁既新角 ?

其實我覺得佢好形
會唔會係魚人黎

下集應該九成又飛去講山治
或者打一兩格就飛去講 又吊住大家